點睇hk 人睇表演一定臨完場前趕住走？

張敬軒演唱會 d 人走到一半發現有2nd encore

香港對卡塔爾個場3:0 變3:2

睇戲片尾

其實趕住投胎可以唔駛花錢花時間睇...

地小人多嘅問題，土地同人口嘅比例香港應該世界第一

o

趕車返屋企
通宵車要等好耐同埋有D人住嘅地方無通宵車

hk 對卡塔爾10 點完場

係英國其實都一樣 Katy Perry, Ed Sheeran D show都係咁 應該係趕尾班車

因為第二日要返早

破產就閒返啲錢啦

入場都係湊熱鬧，有d野做有個話題，或者打下卡。比錢入去 睇未必真係好有興趣。

要返工，不了

點解你cap啲圖可以重樣衰過你全相?

hi

間接自認相中人?
btw雖然我都係柒
但一見到你我當堂有返些少自信
多謝你

使唔使轉貼返個起底經過畀你

真係唔知你想表達啲乜

最撚柒係走到一半聽到有2nd encore 企哂係樓梯聽
阻撚住哂

其他地方都係，唔洗借啲易又踩9香港人